非波台狗/CCTOY嘅人，入黎公投喇喂

兩邊台啲人成日互咬 煩撚到閪
公道啲 作為局外人大家根據佢哋日常啲post 覺得邊一邊煩啲on9啲？

波台狗on99
CCTOY on99

呃正評

1. cctoy成日走去波台搞㞗人
波台最多喺自己個台都屌

2. cctoy唔啱聽就屈毛

btw攬炒巴俾人屌都唔係冇道理
你出得嚟籌款就要清楚條數, 唔係講個信字
我都未講到條數要搵人audit, 其實就算搵人audit條數真係好基本
許智勇都有籌錢, 但係勇哥有搵auditor+layer 出audit report咪冇俾人屌

話明係toy，點戇唔戇鳩法

老實講兩邊都有卧底帶風
兩邊都有岸9信

呃負皮